尋日果集愛回家係咪固意醜化IT人，有冇得投訴？

我尋日食飯果陣老豆轉左台，睇左幾秒發現無綫固意醜化資訊科技從業員為毒男

我認為好有問題，在職資訊科技從業員係咪應該一齊向電訊廣播管理局投訴？

第710集 - 愛情教主
播出日期: 2019.11.15 (五)

CPU、Mouse及Keyboard與異性絕緣，Ivan胡亂教他們利用女人的母性博取同情，結果他們成功獲女性關心，Ivan被封愛情教主。此事在威龍秘密網上瘋傳，Ivan更被傳到處留情，男員工均視他為偶像，敢威發現他們纏着Ivan求教，他竟……Ivan在網上搜集與女性相處要訣，硬着頭皮開班與男員工分享，可惜無以為繼，打算請假暫避風頭。此時力王為演出情聖角色而向Ivan求教，因而令Ivan靈機一觸……

而家d劇情好垃圾 btw故

套垃圾不嬲靠醜化角色為樂
唔講道理既廢老
唔讀書又蠢既大學生
死讀書唔識交際既博士生
又肥又樣衰既豬扒
收兵既拜金港女